依家係咪興戴海盜帽？

屌你老母好撚有趣?
戴頂帽都要俾你放上網

綠色既帽唔係人人都敢戴

咁柒嘅

下次遮樣啦

隻色已經唔靚,個款又衰, 佢敢戴出街都幾勁

戴綠帽

好撚慘

個男仔好撚樣衰

陰公 冇啦啦比人放上網

唉屌咁撚樣都影
死撚開啦打靶狗

屌真係咩設計都總會有人埋單